曾德成派反殖傳單坐監 曾鈺成：又唔係打人放炸彈 「睇到防暴隊放催淚彈等等，打工人、示威者，仲要打得好狼，我哋好反感」

立法會主席曾鈺成回應其弟曾德成於「六七暴動」時因派反殖傳單而入獄一事時指：「又唔係打人，又唔係放炸彈，只係學校裏面派傳單」。

民建聯立法會議員最新一集「蔣麗芸會客室」邀來曾鈺成訪問，蔣麗芸更表明會探討一下曾鈺成的內心世界，席間兩人談到轟動香港一時的「六七暴動」。曾鈺成指，「六七風暴」是由工人罷工開始，當時他、其弟妹都非常同情工人一方，「睇到防暴隊放催淚彈等等，而且真係打嗰啲工人、示威者，仲要打得好狼，所以我哋好反感」。

至於其弟曾德成當年因於校內派發反殖傳單而被判監，曾鈺成直言，「又唔係打人，又唔係放炸彈，只係派傳單」。他又說，曾德成被判坐牢後，對他的家有很大衝擊，母親幾乎日日哭，父親亦很擔心。

今日咁講

曾鈺成：在國安法下昨中大學生叫口號或須承擔法律責任

binc

大埔派傳單單野有冇下文？

而佢今日就選擇企喺極權嗰面
欺壓番而家嘅後生仔

做禮義廉同工賊會員都應該要坐監

佢地一直選擇極權嗰面
只不過宜家佢地重新定義極權

鞭屍

吓 幫放炸彈嘅人派傳單仲唔夠？老鼠曾又玩雙重標準啊

快必就係派傳單派到還押